頭先檢查行李俾個靚好搜身摸J

但我仲有廿分鐘登機
點聊佢黎個quickie好？

你有冇摸番佢條J？

gay

標題打錯
係靚女

係咪喺曼谷機場呀

我以為個「靚好」係打錯部首咋
乜原來女嚟
我出返去先

好